關平是日午餐

屌你老母俾咁少醬

我啱啱食完，條條都有醬

你個公廁
落地獄啦你！

無啦啦話人公廁咩事喎

鬼叫你條條都有醬

我覺得比我想像中好食，之前唔知邊個post有人話難食

係好食
不過好飽

竟然話吉妹係公廁

咁少

D醬少過雀屎

佢想死

我飽到反艇喎

醬醬

死肥婆

垃圾

d醬少到乞兒咁

其實又唔係真係咁少
係我影得少